「好快就會玩完」英文點講?

你好快就會玩完架喇,英文點講?
you will be done 岩唔岩?

You will very fast play finish

bye

i go to school by bus.

It won't take long

KO you,you sun of bitch

Sooner or later, you will be finished

It’s gonna end soon

omae wa mou shindeiru

You will be done done done done!

boomshakalaka

Molamola

game over

Fast play fast end

it's time to say cyka blyat

It is almost done
We have the endgame now

cuming

you’re doomed

Good fast will play circle

You almost die

gameover soon

好傳神